# Middleware для новых роутов битрикса

С появлением реализации роутов на битриксе, все в ожидании реализации мидлвейров. 
Не смотря на то, что в битриксе реализованы экшен фильтры, которые частично могут заменить 
миддлвейры, удобвство использования самих мидлвейров никто не отменял и видимо сами разработчики
битрикса это понимают, так как предусмотрительно создали метод RoutingConfigurator::middleware(), 
который складывает все мидлвейры в один массив, причем складывает в виде строк, но дальше с ними ничего 
не происходит и они так и лежат в массиве до конца жизненного цикла.

Я предлагаю воспользоваться удобством использования middleware в битриксовых роутах уже сейчас. 
Данное решение не претендует на правильность подхода и по большей части это "костыль" на время 
отсутствия нормальных мидлвейров в битриксе. 